【劇本ready】阿仙奴18-19球迷吹水區 DCCCXXV

2018-19

Arsenal till I die

Victoria Concordia Crescit

LENO ON99咁

邊個去撩人

屌你隻Eric Dier串撚到

點樣打交又唔交代下

又失死球

列叔真係好陰濕

又係列叔

OFFSIDE?

換CECH未?

差一粒

列叔

12m

屌12m

屌

LENO

個on9龍唔係拍個波出黎 係打排球咁set入網 弱智

mola

12m…

似有少少

列叔推人先

輸leno啦呢球

癲恩黎料

點會咁救波

黑哨?

呢球阿間應該救到

penalty spurs

咁正都救唔到

垃圾ali

劇本

唉屌

輸撚埋

12碼

插水狗

癲恩又正常返

屌 入一球先都搞到咁

嘩，屌你咩

插水

狗

列叔咁快融入左北倫敦大戰

咩事

依家幾多分鐘？

黑哨

咁多chance拉開唔到真係等收皮

捧撚夠未呀 你班傻閪 ？

屌.

掂到條毛

走去拉9人

1:2

屌你老母

後備紅牌換熱狗場上紅牌
抵玩

冇

wltf

有撚掂到？

愛狗躝啦屌

插水啦今次真係

屌癲恩老母

插水條仆街韓狗

癲恩 預左

雲加

屌 又黑哨熱狗

屌插水狗

屌你老母熱狗班撚樣真係好串

垃圾泡狗插水

點會無

屌今晚一定開拖

屌你老母韓狗

屌 on99

咁快輸返轉頭

你老未

屌你個插水狗

泡狗又插

死泡狗

屌你老母好撚嘢

屌庶你老母插水

插水 完場肯定打7佢

屌老母

打佢老味啦 比啲火藥味黎

愛狗躝喇

食屎啦泡狗

on9

抵撚死 撩9人

嘩隻韓狗插水插到

又輸上半場

吹奏既 leno 同 holding 比出左事

dean

插撚到 屌

人地球pen射得靚咁多

打鳩班撚樣啦

我都覺
班人燥晒

屌你老母插水狗

冇var分鬼到

屌你老母閪 又黎幾下失機比人收皮

屌你老母又黑哨

下半場反cup啦

泡狗俾個波撞跌呀？

打撚死班熱狗啦

之前入一球就打J打到出哂血

韓狗造假認第二 冇人敢認第一

番去當兵啦學咩人踢波

屌你癲恩

leno 1:1果球好差

輸12碼

主場D人落去打9 DEAN 啦. 忍左咁多年

主場都豬波，比返雲加我廠啦

都痴撚線 咁樣俾人反cup

插乜撚野? hi到喎傻尻

韓狗插水

呢班撚樣 真係唔吹奏得

屌你老母 連黑2球

咁都12m

兒子自己失平衡！

連黑兩球 打碌撚

Leno第一球好差

兩球都係泡狗插水

反cup到我比愛蛇屌屎忽呀你老母閪

咁撚樣都吹

2粒

Son見吹12碼都呆撚左

反杯啦

屌你 打排球失敗咁

班撚樣都唔知有冇睇波 成撚日吹奏leno

臭西癲

個勢即刻冇哂
伊禾比又攻極唔入

泡狗+癲恩

屌你老母 1:0果幾下埋門做好d就唔會咁啦

有癲恩真係唔使諗甜頭

咁講獌以前都唔係好黑ja

暫時熱刺:1OFFSIDE入球 1插水十二碼

dean正常發揮

又要半場打落後波

個個加操射波啦屌

A1上身

邊到有掂到隻死韓狗

同我cup佢老母閪啊

黑哨關閪事咩

冇恰西喇個下，平排黎

今場可以斷不敗

還拖啦阿狗
上呀

踩波車都12碼

踩撚死佢！

屌啦星，一球輸個龍派腸，一球輸插水
LEON都唔係第一次派膠，幾撚時用翻CECH呀

Kane d 12 碼係好撚勁

癲恩

開拖未呀

開始唔收腳

岩啦踢撚死隻插水狗啦

cech 盃賽咪又係派膠
睇死你冇睇啦

打交未

MK果下唔吹. 呢下吹?

真係屌你老母
難得少有上半場踢得咁好
輸一球龍牛油手+黑哨12碼

收隻泡菜狗山啦

兩球都插水啦

死韓狗

咪即係隻垃圾nigger iwobi

細梅定啲黎

Ramshit 最後一季北倫敦打吡, 梗係想打架

踢得好

黑哨今日先有？
我地上年夠黑熱狗咯

下半場換列叔出黎打人

鏟佢老母臭閪啦

盲撚左? offside都up得出

歐霸果場爭啲痾蛋

屌踢死班熱狗啦

鏟斷班畜生隻腳

死韓狗幾時斷腳

咁都12碼。。吊

條友真係上唔到大枱

一出一入，應該冇offside

又想走場

細梅又想走場

點你老味甸恩生仔五馬分屍
生女賣去非洲做性奴生性病死
老婆老母變肉醬

甸恩老母被狗屌

柒頭黎 一入禁區黑碧上身咁撚樣

屌你老母走場狗

阿里先係最搞事果個

食屎泡狗

哇 好耐無見

岩啦 踢柒啲韓狗

大力D鏟先好走

印9隻死泡狗就啱

射果下屌你老母成堆人係近柱都射埋去

上年我地山狗插水博罰球冇人叫佢斷腳死全家既

xhaka依家躁到癲

咁你咪叫高層做下野過數囉

MK果15分鐘好似用盡了

甸恩次撚次都黑鳩我阿？

甸恩死全家

仆你個街死nigga

踩斷kane 隻腳出場前再打死son

見到啲 on9 仔波都唔知睇咗幾多場就覺得好笑

隻女人狗唔去當兵真係人神共憤

一人一下鏟撚到條仆街韓狗斷腳啦

涯埋佢 等下半場啦 亂撚哂

想睇打交
快啲打

走場狗唔好紅牌走場

全隊都想殺人咁款

追和先啦 屌

mk 伊禾比 真係港甲level

頭除改變左方向點派膠法

iwobi 冇腳好波

果球中龍都算，有球反擊係咁痙攣又唔傳又唔射，on99

踢得好呀，踩L 死韓狗

上季冇

泡狗食撚屎

son = 尼馬

等我仲以為佢今場正常
冇扮盲睇唔到打排球

屌其實第1球個罰球係咪插水
papa好似掂下佢就跌
第2球12碼又好似插水
有冇人講下?

條插水泡狗係勁

仆街甸恩

忽比比鳥有火

未上電呀屌你

2和b慣性插兩下花

兩球都係插

呢到應該無乜邊個好似我咁得閒場場半夜閪波直睇

Son一場要訓幾次係地下

比狗屌2&b

差啲痾蛋有冇睇呀

上季阿狗咪黑左熱狗兩球囉

始終爭隻翼

佢老母 躝啦
坦克d出波無人把握到
又重演頭兩場英超戲碼

有火係好事

太亂了

禾比做乜7

食死力架on9?

禾比今場差撚到

屌2&b好撚鳩

LENO派膠輸兩球我就好記得
之前又出迎失誤

第一球有得討論下
第二球一定插水

屌佢老母死韓狗

你睇埋d主播添

mk 真係好廢

屌今場2&b廢撚到

屌你老母，夠薑就下半場再黑

太火了 定少少先la diu

禾比好波 換邊交出界

踢撚死班死熱狗啦屌佢老母

因為你無睇梗係唔記得其他啦

2&b我唔該你生性小小啦

最順果段入唔到2:0

想睇牙剷出黎同大家拗

戰犯Iwobi

2&b踢緊乜

愛蛇半場會唔會有神調動

前場三個
和比無腳好腳
mk好似無落場咁
羊就一貫水準 都係tap in個下先會現身

Ali同son今場好撚黑人憎

下下放直線比MK 有撚用咩 都無速度

拖仔呢下

2&b 成個on9咁

收聲啦 依到個個撐leno 吹咩？
我地最撚鍾意吹奏

拿卡in禾比out

和比入更衣室實比人屌到仆街
比狗都著

有咩人調到
最多咪水貨

第一球罰波果下肉酸到

直情換撚左成個球證系統去啦 無撚用既
以後用機械化屌

邊球？ 第一球咁近頂埋黎好難救啦

點解無奧燒

熱狗真係全歐洲最賤（蝗除外

神救夠多
cech 咪又係成日輸落地慢
記唔記得開季傳波失誤直接送入球比人

坦克頭先同sisoko開波 果然呢個世界講身形

兩個字解釋哂啦

甸恩

auba呢下越位都要入啦

講緊牙間歐霸爭啲痾蛋牙
早幾日既事咋嘛

無失波所以唔知,SOR

有傷

越位+射唔入

英超多莊家,冇VAR

羊

左腳交右腳自動跌

下年有啦

雖然越咗位
但竟然唔入

下年有

算佢好彩 射到咁

佢哋淨係睇精華扮睇左

美羊呢d波咁都唔識入

屌都要隻韓狗扮下野先得

根本係自己跣腳

急 off曬

下次 下次

其實有個鏡頭 腳尖係掂到

好撚直接個攻勢

LKK有品好多

咁多場英超上半場都係未贏過

你當今季猁流架？

外國旁述話掃中左腳腳尖

三後衛對人地前場三隻熱狗都幾辛苦

而家成個人嬲撚到震

有VAR 球證都有權唔睇

半場換拿卡啦屌

愛狗連主場都守唔住
不如對big6自動交6分出黎算

七情上面

猁今季仲要有搶口既高普

一擔擔

體毛foul

追和先啦...

呢啲波你腳底去正常都跌咗先，不過癲恩咁都吹真係on99

點都係熱狗贏啦

拖仔

狗改不了吃屎

禾b傳得靚

Hardly touch on toes

拖囝勁到

奧巴d first touch...

垃圾羊first touch仲廢過lkk

有var係睇電視果幾個球證建議，
如果建議左唔睇，
然後次次判錯，咁都冇得再吹啦

好屈

奧巴波都控唔掂

養和

拖

iwobi啲基本意識

cls

T11真係超勁

屌你羊做乜9

fifa ut入定佢無死

又刷角

DLLM IWOBI 射乜春

2和 怒抽人群

出mk恩不如出施治打攻中啦

HOLD住個火下半場唔好熄

禾比冇腳掂

今年都係無交俾利啫

tank今場幾勁咁

超熱血

MK其實有2球可以斬去遠柱 空哂

呢D波OZIL 應該斬左遠柱.

今日兩隻攻中果種廢

屌你下半場自由好躝

換laca 啦

救得咁靚 痴線 屌你老母

希望愛蛇下半場有神調動

出正選無腳好波
打返後備啦屌

藍斯是無辜的

拖仔
好感動

啲角球好弱智

唉，好唔抵

沙卡斬入左啦

俾個t11老野教一定有得爭冠

岩岩呢球幾好

癲恩又同泡密密斟

唉 無計 真係打得好 不過輸兩球on9 波

屌你愛狗躝啦

Lloris真係...當初阿狗球迷好想要既龍，去撚左熱狗

全隊百屌

COYS

唔會買呢D SOR

cech

ff到

屌你老母死泡狗

中眉

唔會出啦on9

老野教一定無T11

老野連99lin呢個防中都要賣走佢

腳你老母尖咩
岩岩完場睇多次係條賤種自己跌

Lloris膠膠地架喎............

禾b好勁喎

但係燒射咗波

冇啦次次都係阿狗唔買熱狗執撚左

個陣唔買簡迪

訓撚醒未啊

訓左冇睇

換走養禾入拿卡啦

拖真係勁
Mk都叫上緊力
2&b今場

99lin打起都用咗季半牙

究竟奧燒做錯左d乜

點解咁多人屌

買NAVAS算啦，要個派膠既龍，不如當初用CCC尼

上半場算係咁 下半場要放laca出黎喇

當年話有多咀煙鏟同牛油艾蒙所以無入到
之後就去左熱狗

果時用NH3同CCC尼呀

傷呀屌

奧巴冇腳好波我屌

唉 佢今季D 波尺吋係差D
今場叫好少少架啦

禾B 係final third d 決定唔夠好，但佢中場護好多波，串連都做得幾好

藍狗上換走黑力架 唔係立即反愛

美揚瘋狂越位晒機會，2和比球球射波交俾龍，吊

Arsenal’s updated 1st half PL record this season
LDDDDDDDDLDLDL

MVP Mike Dean

食屎癲恩

唔好拉施治黎講
Leno係咪垃圾屎

熱狗仆街斷腳死

CCC勁過晒啦

插水插到咁有自信仲咁撚串爆閘，
熱狗個名真係冇錯，畜生黎

望到班球員有火, 唔知下半場藍斯會唔會有火救世

矮撚打英超死緊

愛蛇靠呢套. 俾多3年佢都唔知爭唔爭到冠
一味靠亂
今年仲好多場-6 靠運嬴波

Leno都唔撚廢啦

G持

垃圾羊 走遲一步會死？
仲要offside都射落洛里斯度 靠你死硬啦

養和b入到禁區做d決定好撚差

拿卡出黎啦！！

屌你老母呀

Son俾人噓爆

半場未撚贏過

走之前比人撚到爆旋陀螺咁點用

老野係到根本唔會買佢
佢最後5年死都唔買防中

咁都救到 痴撚線

All time PL penalties:

Liverpool 148
Mike Dean 145
Arsenal 139
Man Utd 134
Chelsea 131

Dean has awarded 6.2% of all penalties in PL history

on9 又咪派膠

今年未傷之前已經係佢狀態最好
咪又係多神救不過派大膠, 同而家 leno 差唔多
傷完之後盃賽出場連神救都冇埋

不如請返雲加返嚟專教上半場啦

有無邊一球唔跌

其實俾啲overlap唔差
已經做到戰術需求

背傷射波呀

睇到好熱血 想落場打人

坦克成隊阿狗最撚勇武

識買了

其實個部署係好，跑動，逼搶，反擊都係大戰要有既水平

奈何Leno holding兩條友各跳一次掣

但係每球入到禁區都唔知佢想點

好撚想打柒dele

最急切唔係買龍

睇下愛SIR 今場點

CCC 一開始幾勁呀
成日都要不是 CCC

第一球leno好大責任

今場大隻佬好想打交
同禾比打得幾好

我跳你老母啊，掂唔到都跌，跌親都有，你老母我落場踢都得啦

你負責dele 我就打泡狗

右腳黎呀,臭燒唔會得啦

上半場唔逼 下半場先逼

呢個帳號我同我個friend share
佢support阿仙奴
所以 你哋會覺得我好似人格分裂 一時support阿仙奴 一時反

一入禁區就柒

翼先 睇mk同養和比睇到燥

我就等緊睇鏟蛇連熱狗撚都照含，唔屌人插水屌自己球員

拖勁到
有一球佢訓左係地都死夾爛夾 死搶爛搶 再彈番起身傳比隊友 真係勤力到

其實發揮真係ok 但係前線如果繼續浪費機會 輸都係抵死 強強對踫 邊有咁多機會可以浪費

個個屌到話要買新龍咪撚on9

Holding 縮左腳 son 醒目 一hi即跌

失第一球以為睇緊艾蒙尼亞

其實我都覺得我同禾B夾得唔差, 左邊D攻勢好多, 相反右邊MK...

無人想知呀屌你老母

同雲加果時有咩分別

上半場有幾下關鍵位 派膠

完場 追撚住佢兩個打就岩

呢球真係輸得肉酸

反佢老母臭閪杯

隊隊都輸得，輸給班畜生就唔得

其實咪第一季gopro 咁
部署都啱
但係後防關鍵位就會自爆

熱狗好撚醒每次都用2個人夾阿羊
等佢冇咁易Tap in

決定快多少少會好啲
有幾下覺得拖慢左

係囉, leno算係咁啦

把握機會啦大佬

拖仔真心勁到痴線

自己跌都有12碼

藍斯頭先差啲打鳩Dier

雲加用法明尼都2-0

唔好用愛蛇呢條垃圾比OK

Iwobi on99 Laca plz

熱第一球Lictsteiner 應該有心辣熱狗

佢初段個球都醒水唔落腳啦，個球又唔記得左

禾比嗰球

林狗隻沙加幾時出力啊

意甲top2龍都係阿犬棄將

最近應該練左好耐
一個喺後面hold波,另一個就會即刻衝前

第一球 leno 係跳咗制

加油牙
反勝佢

個場盃賽

失近柱王

仲有offside 左幾次

唔緊要 我地下半場會爆上黎

辣到對面食咗張黃牌 自己又冇事

你唔叫CECH HOLD波完全無問題咖，戰術問題
LEON同當初CCC尼一樣，成日輸埋D ON9波

繼續上半場未領先過

今場mk 我覺得唔錯喎

反杯佢老母閪啦
出藍斯屌鳩班撚樣

係, 左邊有D默契, 右邊唔知做緊咩, 成日斷

個球任射都做唔到chok遠柱

第二張..k31一手fing開mk，好正

我藍好勇武，拉鳩阿里入黎屌

近柱咁樣失真係on9

比比鳥應該唔敢上太前 佢對son狗

就睇下熱狗班撚樣係咪連打2場都咁勁

屌睇到個人燥

今場禾B廢到

屌 沙卡做過d乜 次次大賽人地一瞄住你壓就打少個咁
比狗又係 人地好明顯針住壓 右邊次次都甩

真係屌佢老母

秋後算賬

矛lloris先比到ccc上位

係hi 到既，不過係hi 到好撚少，唉

有人以為自己係球王
下下都插花

好過晒d矮撚先啦

同車個場差唔多 贏形勢但把握唔到

我覺得呢招幾屈
用後備換人地正選紅牌

MK同比比鳥都唔知對方幾時跑幾時收

呢場沙卡都有得屌
HATERS GONNA HATE

唔羊波 搞咩都無用

今場追唔番唔洗爭4

佢做左啲乜 我睇唔到

就算cech比唔上leno 咁就代表leno冇錯好撚勁咩 各位手足

賓戴維斯 son狗兩個都好大威脅

泡狗幾時全國爆炸死，留返我隊老婆仔is ok

咪又係守唔住

Ccc尼踢世杯咪又比你地班友笑乜乜柒柒
依家又話用ccc尼算 on9

其實今場真係無乜邊個柒 除左leno

推左下

行埋去推一野

ON9仔

完左啦唉 隊隊打中下游咁穩

唔使啦全部啦

都要死

屈到

話leno廢 成季有無睇過波？

MVP 癲恩

leno 真係好撚廢

細梅今場好火

派膠唔撚抵屌？

熱狗咁多foul都冇牌

望落好似一打五咁
無人搶到佢波

好撚有血性

死仆街泡菜狗我屌你老母

牙拖已經係全隊最勁果個

絕對唔會係我 含CCC含得最撚立立令果個我唔係第一都第二

孫狗仆街死

對BIG5可唔可以羸一次

今場唔關事啦 son 直頭打前
熱狗每次進攻都係中場打過頭 son 直接對中堅
兩翼閘唔會好幫到

其實賴晒甸恩好似有點兒那個

算到咩
停幾場英超？

利叔話我踢開盃賽

CCC都含 ON99

咁比起 oblak ddg 呢啲梗係冇咁勁
不過呢啲都唔到你買啦
對面 lloris 咪又係成日派膠

仆你個街now個2個旁述廢撚插水2隻字都唔撚敢講
Er你老母咩

都唔屌9佢 你就真係ON9啦

Son真係好好戲

係
上年甸恩吹阿狗咪又係黑返熱狗

咁好過有班傻晒含條矮撚既

泡狗先係最賤種

LACA

高層冇預過 所以冇錢買人

死韓狗插水 躝返去當兵做炮灰 屌撚柒

泡狗 屌佢老母臭閪

孫興民仆街死

呢d搶口野佢地係唔敢講，睇下大鳩瑜有咩下場就知

即換 藍斯 拿卡

成個國家都係啦

屌你老母死熱狗
泡菜仔

即換拿藍

究竟holding 隻左腳掂唔掂到son 隻左腳?

8 9都換入了

愛蛇調動

我藍 拿卡

好似兩隻都係19000黎

真正控球在腳

Derby feel

智利狗呢?

藍斯今場有火, 睇好佢

佢有球freekick 斬對角比kola靚到仆街

呢個上半場仲要夾硬搵戰犯個啲偽中立撚食屎啦

泡狗我屌你老母

拎3次歐冠比你講到連拿咁，真係唔知邊個先係傻西

有無人可以講下做咩打交?

好明顯掂左啦 SON順勢插囉

威比大家睇

泡菜成個國家都要死清光
智利得一條特別狗

話要換龍嘅都係傻西啦

終於換走d 垃圾

Hi到少少

屌你老母
藍斯今場唔該踢好D 反佢老味cup

半場換兩個

gogovo

放軟哂個身

2&b bye

佢唔洗當兵

支持RAMSEY

我知冇咁勁 但冇理由盲撐leno唔俾屌

個條特別狗可能狗過成過泡菜

其實佢唔差, 今場

咁含埋 benzema 呀
三個歐聯呀

食屎狗Son

藍斯laca

牙犬下半場努力

換拿卡,藍斯

差最尾果腳

上山反cup啦

咁掂到順勢算唔算插

MK呢排廢到

藍斯出力未

想含

呢季

換兩個,仲要好正路

我藍用拉9 ali道氣屌打熱狗ok?

早兩季大把阿狗含佢

智利狗未夠賤
2002單野都未計死泡狗

反cup未

吾想豬牙

藍狗上嚟會唔會開拖

屌 Sub 走左MK 原來

諗清楚好

FEEL到我藍 要入波

我覺得禾比幾好唔洗換

屌佢第一球一回事
講到要賣佢/用 cech
冇佢我哋近幾場輸幾多球大家心照

benzema 好過拿卡好多喎

Mk要沉幾耐

又嚟神級調動
不如一開始就咁出啦愛蛇

352 cls

藍斯同我屌撚死佢地

屈調動

見親坦克掟界外球都覺得佢掟到好慢

Holding 係有鏟到son
當時son隻腳岩岩放左落地
所以比holding鏟到特別痛

4個圍kane都比佢帶返出黎

要有分落袋就要咁換

laca

頭先有段時間亂到
又係差個大佬屌9佢地定D

再唔掂一月就躝

LENO半季都無，已經派幾次膠，真係唔知有乜好講

早三季傳有含過

如果列叔正選就得

一定唔係講緊山啦
記得你迷山

高拿好波，踩撚死佢

無野啊 咁都罰球

矛錯

打撚死阿里啦

L19打空氣

Leno d 高波要進步下至得

輸埋d 鳩波

leno

季初咪一樣場場都話要不是間碟，講到CECH廢咁

求link

Leno廢夠未

靚仔版CCC

leno又打空氣

咁已經好勁啦

一陣愛sir會唔會嬲嬲地換間諜入黎

cech 一開始嚟到頭幾場啲近柱咪又係輸到仆街

Dllm 當年大力臣1500m真係抵到爛

踢死條仆街！

成班冇晒心機踢咁

Ccc而家祖正選阿

牙間除左腳下功夫 全部都唔差

殺卡冷靜d啦on9

熱狗躝=.=

柏金同雲加sell 過
但雲加個時已經有臭燒

沙卡對曼聯冇得出

15億

隊波散散地

藍拖

Xhaka下場停賽

好過ccc嘅
起碼唔會無腦輕出

Leno！

leno d出迎

宜家係穩既
又往死裡打亞里

15億咁貴

下場係獌?

ali真係狗黎

屌x朗

阿狗似會輸

俾人㩒撚住屌

Leno

係,作客對獌

蘭奴救得靚

MOLAMOLA

好波xhaka對mu無得出

坦克

開季食咗春藥所以咪正選
之後傷完已經踢唔返果個狀態
睇下佢盃賽就知

K31 真係狼過狗

Leno 長波唔多準

坦克算百屌成材

輸左就唔該愛狗執野走人喇
主場輸比熱刺

屌靚直線 美羊ON9

近排少上黎就變左熱狗
假假地刀踢過pro

換藍斯出黎打鳩dele

成左咩材

屌咁都攞唔到羊

控撚到未牙 羊

反愛狗

羊呢場好差

冇翼，冇得踢

打得幾好

鏟蛇又然

ccc尼因為保方教過先咁勁依家，當年係阿都有球必應

佢自己唔買關人咩事

但ccc係青訓 而家阿啲青訓名額少到唔夠人

追和都滿足

對四隊強隊輸三場 爺爺教返算啦屌

屌控唔撚到不如簽保特

都係攻強守弱 一般般啦

係,贏巴塞都係有球必應

屌 個勢無曬

個年熱狗賣咗巴爾一次過簽幾件
到頭來最勁得大力神

奧巴美揚換走佢啦，成場都係進攻黑洞

一腳波都未射到

雲SIR教無防中都贏2:0啦屌

有人換先得架

奧燒去左邊？

最深刻係對修仔 飲水

達sir係時候回家接棒了

其實伊禾比係柒
但都唔洗換藍斯啦

愛狗教中游隊命

希望用多d nketiah

injury

後備席見到都唔開胃

22

2-2

羊靚到

auba

美羊!!!

牙羊2:2

又百屌

奧巴

HOLDING

靚撚到呢

仲有無人反羊?

又燈

又係羊

鼎做乜撚！

Goallll

咁靚

屌你美羊

大家繼續屌

？

百屌成材

AUBA

痴撚線美羊

holding 射完自己都係度笑

FIFA FIRST TOUCH 健康射

美羊

神來之筆

美羊真係唔靚唔入

照反，唔反點入波

燈撚到

屌你高難度tap in

藍斯

wow

first time finesse green release

靈光一閃型球員

Fifa入波

邊個話羊垃圾

喂 屌你老母去撚左邊呀

係

好撚靚

靚撚到

亨利呀

Auba!!!!!

好靚

唔準讚 KEEP住屌就岩

好波

藍

百屌

羊靚波

屌 被劇透

2比2

邊個話羊唔掂

杯吧

健康射

又係咁，簡單果D又射到柒下柒下，突然又射球靚波

屌埋愛sir

Auba

藍加羊

羊勁

藍斯助攻

thanks

藍 做到野

見到享利呀屌
好想喊

反藍出黎啦屌哂你地老母

留意到係我藍助攻

timed finish

我藍

失禮

加油，入爆佢老味

反藍死返去你老母個閪到未

反藍又輸

ok

大家快啲繼續屌 大力啲屌

比狗

食住上呀屌

反佢老母杯

我羊

杯佢老母！

屌你老母
我籃好波
反佢老味

愛蛇

垃圾又 tap in

易入唔入 係要入呢d波

光頭好似真係幾似

士氣波

有贏過?

反羊又要去執骨了

羊真係最似亨利

亨利feel

屌你老母阿仙奴

咪又係靠爺爺d 遺臣

好撚癲，要成為迷羊黨了

杯佢老母臭閪！

愛北交叫xhaka

呢球好有享利feel

繼續百屌！

綠燈健康射真實都係咁撚屈機

坦克個眼神

反cup

出藍好過mk恩啦

列叔做乜扮愛蛇

?

咪讚啦頂

Keep住打柒班死熱狗
黑哨仲串撚到

睇死羊帶唔到帽

岩！

高大版禾仔肯定冇hattrick

愛sir果斷換走兩個廢柴

羊 Hat trick吧

好似隻熊

係咪藍斯助攻

賣mk恩 續藍斯

比比鳥第一下傳得幾靚

雪夠了

牙犬繼續!

牙坦今場

要開始迷羊了

係對勝利執著既眼神

連燈仔其實真係可以燈哂全世界

是

其實羊只不過係射術好D既禾仔

谷埋呢段呀 贏唔贏到睇呢段

diuu cha siu siu

以為入埋

加油呀阿狗 屌撚柒班熱狗

下半場之鬼又黎

好想喊
以為俾人反杯實收皮

係高啲既禾子

差d 杯

好事黎喎

幾下都差啲
今日士氣好好

不過羊真係好撚勁
好似完全唔洗適應英超

執唔到

列叔係場邊準備撩皮打交

接到之後直接射 咁鬼勁

以為牙拖射入左

我見到團火呀

班仆街識唔撚識射波架 屌

屌給人護空門

洛里斯又神救吊你

好陰濕

一直迷羊

拖仔好撚勁

羊廢到
淨係識入負碌波

鑽石眼關爺爺撚事？

差少少 食住個勢屌爆佢

乜9

屌！

阿=下半場之鬼

拖牙

叫撚左出聲

好魔性好熱血

邊個熱狗入左來
個個留言都俾負皮

托真係唔識射波

ramshit 入嚟幾有效

托囝

又點樣癲恩

又唔係好離譜

次次都去左左邊

我叫撚到就比人投訴

續藍

Me 大叫嚇到隻狗哩埋左

射佢老母臭閪

藍斯關鑽石眼事 ???

papa...

阿狗實cup唔到

你哩左去邊

續約藍斯啦

場場有呢d野睇就好

禁撚住屌

咁都唔識

一陣又派膠 輸番球

杜bb真係好勁

拖每次都差少少

留意返核心係藍斯

藍斯可否不要走

幾耐無見阿記咁撚熱血澎湃
鬥攻

疾住你啲攻勢

坦駛唔駛驗吓尿

呢段好緊要 唔好輸反擊

又差d屌

繼續屌呀

屌藍最啱真係打前鋒

比托仔key波好安心

酋長好大聲

癲恩真係癲
龍門球都咁玩

屌返球先啦你老母閪

to the next chapter

Ramshit

屌你老母 藍斯做乜鳩呀

藍斯心口一控一射

今場扯起左

D火

坦克冇抽埋去

有翻2年前嘅阿feel

attempt 18 vs 7

反藍又可以出返嚟

Kola 定點長傳

唔好撚輸呀 屌你老母

18attempts 幾耐無試過

藍斯射d咩出黎

十五年前了ching

無左腳好難怪佢

柒左唔計

屌藍

愛狗又追和扮熱血
其實一場強隊都未贏過

咁咪唔好射

上半場mk好sad, 完全上唔到力

平時反開沙 今日都要收收皮

起碼似返前幾年
就算輸／失分起碼出盡力

有d似第一風扇果年

好撚憎熱狗呢隊波

我阿可唔可以續我藍

要贏呀